我知道唔止我一個人可以...

我會知道自己既前世,前前世,....最有重量既果一世...
有冇人都得

青山有唔少

你前世係咩